之前好多淡友架，好似唔見晒既?

跟沒事兒輸到跳哂樓

900%喎，搞乜跳樓

信錯神棍無計 聽講有個真係jump咗

沒事兒害人不淺

真跳

歐遊

遊完歐洲遊美洲，人生贏家

人妻謝安琪突突突！

#167 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

沒事巴去左踩尻世人啦又

可能忙完裝修啦

Un un 腳賺緊六至七位數

有無千字文預測下次幾時再有突lin